因為呢段片而愛上了胡孟青, 我係咪好重口味?

係我眼中佢仲靚過乜李嘉欣, 關芝琳
我係咪好能重口味?